話del蘋果動app果班人跟本係5毛

不服來辯

已del蘋果動新聞app

又一個大陸5毛自爆

蘋果雖然唔算好但都好過咩文匯報果啲
而家改小小野一堆打手出哂黎話唔睇
得閒開post屌蘋果都唔用一分鐘整個ac

冇撚有錯 吹到又話賣資料又成

班柒頭潛哂去邊